大量防暴在禁區 上曬盾

有fd係職員
佢都收唔到工
fact check左

Source?我話習近平到左都得啦 on9

圖？片？source？

fact check唔係咁用

圖都冇張 你同我講FACT CHECK左???

prove??

btw我柯緊屎
fact check左

我都FC左無